搞笑口音玩among us

想移民既後生仔, 聽唔聽得明呢?

冇人睇呢隻外國電子雞

人地點電子雞法...

咪又係賣樣先有毒撚睇打機

靠痴pewdiepie 上位

佢本身已經打LOL好勁

佢打機真心勁

Pewdiepie已經無睇佢, 愈老愈無厘頭, 又唔打機..

呢類game淨係得國動先會玩得好睇

國動

靠人上位有咩問題？

咪又係好似台灣個啲金牌實力既白金雞
同睇女子電競一撚樣，真係睇實力咩

唔識佢但係幾靚

佢真心勁, 唔係講笑, 同把聲好得意。正正經經

勁係邊？你比啲理據呀

你睇下咪知，sub左佢先